點解正義把惡魔全滅要用上半天

唔知呀
但就係因為用上半天，所以先no time to think

因為最終一擊將黑心無情的魔獸追擊是勇者最後不屈使命

因為人類這刻有位巨星

因為係The fight for justice

因為沒法子冷靜

點解胡楓掃落葉 邪魔就給發現？

因為下半天要用黎休息